連登有冇人研究戰略思想

近排迷上左睇戰略思想研究既書，由於英文唔好，都係睇開西方書籍既中譯本，但想睇下非西方戰略思想家係呢方面寫既書。想知除紐先鍾外有冇第個中文作家係寫關於呢方面既書

戰略大歷史

非中文書籍？

孫子兵法睇左未？

game theory?

中文版

誠品好似有

除左孫子兵法？
但我見李德哈特同紐先鍾都瘋狂吹奏孫子兵法，睇完而家本西方戰略思想史都會睇

借個位

經濟學黎雖然我都知國際關係研究會成日用佢，但同戰略研究好似唔關事